高登依家好似變到香討咁 可以睇到中共未來將會點統戰連登

係16年立會熱普城選輸後，成班水泥隊加五毛洗版，再加上高登會員順住hkg+事件所帶來嘅不滿，一下子過檔連登，高登人流即時驟降，水泥隊加五毛洗版量同時驟降並幾乎消失，係17-19年頭半年只有零聲水泥隊批鬥post，基本上維持住較高質素討論。至少比起連登，高登討論質素當時的確較好。其實高登所謂好嘅質素，只不過係五毛同水泥隊同大部分時間潛水，又或扮正常人開post，所以嗰陣除咗有啲大事時刻仲會出現小量批鬥post，秩序大致上都係良好。

去到反送中初期，高登除咗對部分和理非行動不滿之外，基本上對連登勇武都表示支持。只不過去到8月左右，距離區選越近，水泥隊又同五毛開始上水，諗住係兩登帶風投白票/支持熱城派，不過連登開好多反白票post，都算成功頂走風向，令區選大勝。只不過高登太少人，幾乎冇人頂風向，結果臨區選前幾十日又係成版批鬥白票post，變返16年嗰陣嘅情況。

區選結果出現，五毛同水泥隊先知高登時事台影響力原來咁細，索性連扮高質都唔扮，直接日日出抽水post，又或直接將高登轉化為藍絲討論區：1. 反送中前後嘅高質post幾乎消失，直接將時事台變成吹水台，由時事討論變為抽水基地，低質化成個時事討論平台；2. 無限加大高登對連登嘅仇恨，再將呢種仇恨放大到所有黃絲，再連帶成個反政府陣營（依家已經勁多post話黃仲衰過藍、黃同藍冇分別 etc）；3. 帶起一陣「假膠風」，呢陣假膠風由會員「戀屍神父」帶起（佢做假膠唔知係為咗釣真五毛，定係真係俾人hack ac/俾狗捉，之前仲好正常反政府），結果個個跟哂風有樣學樣，講埋晒藍絲嘢，俾咗個機會五毛露出藍絲本性，再慢慢壯大呢般勢力（已經見到有藍絲五毛講藍絲嘢，人哋屌佢佢屌返人259返兒登 etc）。呢三種情況同時出現，就將高登好似變到香討咁。呢個keep住咁落去，就會吸引越嚟越多真藍絲五毛，完全變成香討（香討都係類似方式變到依家咁），並有機會將呢個方式統戰連登，依家嘅高登就係一個模版。

大家要警覺，唔好比支共統戰

多謝林早洩啦

所以連仔唔全力ban 5 毛的話，佢根本就係自殺

依家連登都越嚟越多pr帶風向

膠登，高登，一齊死

連仔會否變第2個方丈

熱狗=共產黨B隊, 好出奇咩?

唔ban五毛咪咁囉
係咪啊連尼住?

呢幾日又開始上水

就選舉

個peter露埋真身
好明顯

宜家連登五毛己經多到痴線啦

依家唔正視咪變到高登咁

正想講，連登好得去邊，你開個波台出黎睇下，成班幾撚ON9

果隻siufa(boarding) 仲話因為時事台，做野果班人先至唔睇連登，其實真正唔睇連登，係最睇唔過眼班波台狗有事冇事都係度玩膠，煩唔煩D

推

高登d 人都大啦，叫人衝就會，點會自己去？

你幾時見老大自己出面？

五毛：泛民做乜都死，建制唔洗屌

關波台乜事？波台頂多咪玩下膠，又帶到啲乜風？乜成個連登都要正經傾時事？唔鍾意可以filter走成個波台

人哋話有需要捉偽黃店
唔需要捉五毛添啦

依家直接企對家

玩膠玩到五毛都多謝佢地，咁樣叫冇問題？ 仲有，點解要filter走波台？果班友夾埋五毛一齊做野，仲filter走佢咪姐係由得佢地為所欲為

啱啱睇過 唔覺有幾五毛

正義的七毛 你唔識？ 仲有華盛頓DC

正義的七毛波台狗嚟？仲以為係純五毛
華盛頓DC唔識

華盛頓DC都唔似係波台狗 似純五毛

連登啲pr post 策略主要兩個：
1. 樓主開啲無謂爭議、分化、誤導標題、內容
2. 搵人快速霸佔大部份post 頭一頁既回覆已經做到帶風向效果

呢兩個情況都特別work，因為：
1. 好多人齋睇標題唔睇內容就cm、被帶風向，就算內容同標題有好大唔同都無人睇到，基本上唔用腦思考，同藍屍一樣
2. 香港人文化上不得不承認有支那基因，鐘意內鬥，所以之前tvb 啲宮廷鬥爭劇長期多人捧場就係咁解
3. 唔鐘意長文，鐘意速食唔駛用腦，你由頭睇到呢句已經好勁，如果香港大部份都係你呢種人，長期抗爭一定會見到成功既一日

siufa(boarding)似玩膠 可以唔理

連下四城
五味冰火

以前成日見佢地波台出沒，當左係。

我知道波台都係有 有智慧嘅人，玩膠得黎係真係串撚緊班親共，好似蓋堡，蓋清，逆插玫瑰咁

但有d真係好撚煩又低質，串尻對家就冇貨，串自己人就大大力，五毛真係多謝佢 (eg. siufa, 貓貓禮志)

我post 得出嚟就唔理真偽啦

Peter攞料

日日批鬥，務求令你灰鳩

要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

笑撚死

你仲未答我吹奏個「屌自己鼓吹出嚟嘅行為」嘅組織係咩意思

咩露真身？

半真半假
不過唔知假嚟有咩用

係，同埋2016年選舉前已經成班熱狗洗晒版，詳情問下連登果位前熱狗fans勇武文藝青年！

熱狗當年真係走得太前

講咁多又係一件垃圾熱狗打手

都幾可惜，高登本來都仲有班正常人，高質討論

一路都唔係同路人

呢樣真

之前仲扮自己人

個peter不嬲都露下潛下

係海量五毛

高登唔會死
會變質

agree

波台咪班假膠囉

64比
60%抗爭新聞
40%分化野
有咩事就屈你泛粉

係, 好多人唔睇長少少嘅文, 而且仲要有無source 都唔理. 一陣人哋引埋啲有問題嘅source就好笑.

其實高登唔係死係0.5
而係自己執法方式

岩岩我上網搵左兩下，其實左報咪照插，會唔會令中共因為你「愛國」就唔插你？你愛唔愛國呢，就中共決定嘅其實佢最大問題係，佢搵個堆sources呢，好多上網打一兩個key words就搵到件事係點。

其實要諗通一野樣：假命題

例：
你班友食黃圈 聽日就會光復香港咩？
心理破解：邊個預設聽日就會光復香港？

例：
你班友食黃圈依到2046啦，衝又唔夠膽敢衝
心理破解：
1.食到2046有咩問題? 我又未死
2.你又知我無衝

留意係 你破解完唔洗答佢
可以無視 可以繼續洗你既行動資料 但唔好陷入對家既圈套 開始自證
因為個預設本來就係假

跟poweroff 個list ban 5毛

用品蔥方式管時事台啦屌
PR公司打到嚟嘅時候就太遲
講咗好多次都冇人理

其實佢哋幾可走嚟搞事（真五毛除外）？

自己睇路班on9仔成日玩反諷放負，其實唔知自己喺度幫緊五毛，仲以為自己好撚醒

連登都唔死得
一齊守撚住

連登咪又係成班小學雞集中地
完全冇獨立思考 人地pr講乜咪信乜
成日諗到連登仔個個有獨立思維咁

唔關左報事
係佢吹奏熱狗

咁嚟緊應該會有大量所謂做開軍師嗰啲連登acc比PR公司買起做言論

都唔知點解佢哋會咁

品蔥見到幾個
唔知係唔係高登過嚟

之前都見識過

高登有執過法咩乜?

要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

係

Hkg+狂ban人

快D block

答我未？

唔block正柒頭

成班nmslese咁

泛民=共產黨A隊

613事件,狂ban人,膠登出現
打壓非官方app ,連登出現

peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

答我未？

？

係喎，唔記得咗添

不過五毛都係大問題㗎喇，嗰啲係引爆點嚟啫

上次答撚完你 你走去訓覺唔再覆 笑撚死

你真係雙重標準喎
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

答我未？

答完你你走去訓覺？

睇上面留言
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

答我未？

你依家當佢哋同路人 咪雙重標準囉
Btw
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

答我未？

牙joe入咗個中資聯盟

明曬 好清楚

你依家當佢哋同路人 咪雙重標準囉
Btw 答我未？
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

驚就，整返個海外後備登

現在更應提防表面黃內裏係PR既工具人

依家咁即係進一步分化

peter 仔

覆我冇用㗎噃

上次好聲好氣答完樓主佢話去左訓覺唔覆 依家叫我答

push

難得又嚟多一次推拉大戰

咁你咪禮貌啲答咗人哋先囉

答咗你啦
你依家當佢哋同路人 咪雙重標準囉
Btw 答我未？
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

處死件玄狗

答咗佢啦

我講Peter 仔

我意思係話呢個post答咗佢
佢哋當睇唔到

防涉透，有三隻狗大家要小心
熱狗：扮同路人、假大空、情緒勒索、逢泛民必反
五毛狗：帶風向、五毛語錄、用大公文匯做source屌抗爭者
黑狗：卧底睇策略、叫人衝去死、引人講犯法嘢

I see

*佢當睇唔到

答我未？
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

繼續食花生

睇置頂
Btw 答我未？
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

其實依家連登都似高登轉變香討前既過程, 大家睇路

所以要警世

又屈毛

出一隻

兩次都係立法會選舉
泛民本土政黨角力加保皇陣營出手
最尾玩死晒成個論壇

出你老母
佢事實係

堆水泥隊最大功勞

霸住個波台個班人真係同5毛一樣
根本個d人對成個討論區既作為就係得破壞見到佢地d回覆係度狗吠覆都唔洗覆

得閒就揾班youtuber 藝人鬥黃
每次有手足出事都玩膠
好撚on9

Agger

*又囉
有人講過

真係唔駛理佢哋

兩隻屈毛狗駁唔到繼續屈

冷靜思考，毋忘初心

一係你block佢哋算

仲好撚記得之前有個打風post
有班熱心d既追風撚開post比班五毛狗圍住黎屌
仲吹風吹到佢地先係連登核心精神
根本on79

我地咪去番香討攪9佢老母, 以牙還牙, 十倍奉還

先安內

引以為鑒

又一隻0.5

你捉泛民啦

咁又唔洗
不過想你知下屈毛黨做緊啲咩
佢哋認為異見/寸下佢 = 五毛

笑撚死

等我改名做屌連仔屎忽睇下會唔會俾佢bam

班波台假膠戇鳩當玩膠，明知正經post都照入去玩膠，玩膠又玩得唔撚幽默戇鳩鳩咁，完全係賤種垃圾自以為是，雖然動機同五毛唔同但做嘅野就同五毛一樣，所以同五毛一樣咁處理block鳩晒

Btw 答我未？
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

嗯

pish

雖然好多疑似五毛其實係波台假膠
但有d太明顯嘅真係要ban
搶頭香引戰情況好嚴重
個個掛住屌毛搞到冇哂正常討論

可摸耳限制班波台膠入時事台次數同時間
每日3次每次5分鐘 洗版即ban
好撚煩
留返係波台玩膠唔得嘅

全部都係毛

其實大家同nmslese有咩分別

郊登呢咁

頭香 ❌
爭第一⭕️

可能先係最好

比起高登全盛時期都唔算好多啫

點同
高登全盛時期係可以整死個壇

波台高汁post上次咁啱見到

點解波台會變成咁？

A

唔好以為講呢啲就唔係專業啲啦

即係點

老老豆豆
佢地個隻玩膠好撚低質 玩到成隻5毛咁撚樣 對成個討論區既貢獻就係得騷擾同破壞連仔唔撚攪尻佢地真係等自殺

係牙祖定 fevaworks 入先
兩者好唔同

Peter條撚樣早幾日我笑一笑松泰 即刻出嚟屌鳩我添

你都知呢

其實root cause係連登仔心態問題，五毛只係用咗呢個方式吸attentions

好多人根本冇心討論，上嚟屌下人就算

但呢啲嘢好難改

早排咪整咗個 8chan hk 出嚟
衰撚咗啦

會唔會太高汁可唔可以開po講多啲

飛

死咗啦

巴打

咩意思?

其實遲早要係外國開新壇
藍屍ban，玩膠就禁言一個月

喺波台玩膠都得罪你

假膠都容納唔到

Nmslese嬲豬：NMSL! NMSL!!!
連登仔嬲豬：五毛！五毛！block!!!

四面受敵

講五毛嘢(真定假膠都好)即block

牙祖係無辜

統戰連登係現在進行式

攞手足嚟玩膠你都接受到？
舊時高登都無咁低賤

仲未答我
peter攞料鼓吹影大頭 熱狗屌兒登鼓吹影大頭 依家peter攞料吹奏熱狗

個班人根撚本就普通人都覺得有問題既撚屌
無左現實一張白卡既區隔就已經攪到討論區污煙漳氣

分顯版同隱版
夠up vote先會出現係頁面
accout 要累積夠up vote 先可以直接係顯版發文
一個禮拜清一次五毛
可以舉報帳戶比admin 知

如果有舉報五毛, 分化功能就好, 最好俾其他人睇到邊啲友仔俾人舉報得多

我話將來套路係咁去

連仔講果個強制登出幾時先有?

當年cc台群魔亂舞 真係上都唔想上

對黎擾亂視線嘅敵人要容納?
咁洗唔洗容納埋23條同國歌法?

Nmslese要食飯你係咪唔食?

咁真係玩撚完都係走返上大湾區算

容納埋咪變依家高登

湾？

W

有條list來批鬥

咁易擾亂 不如認輸
笑你地好嬲好嬲有講錯咩 次次嬲完就算撚數
每日任務就開post捉鬼同上facebook俾嬲嬲
其他twitter乜柒都唔做

LIHKG：對有關「強制登出」意見之回應

唔係出左喇咩?

登出所有裝置

話強制登出會爆ser wor

今日見到個邊有個po引月工賊會調查
話D人失業係攬炒後果

S

邊度

帳號>已登入裝置

佢岩岩起隔離po玩分化先俾我收左佢檔拎張得毓民衝嘅圖，就去玩分化其實要收佢皮好容易，稍為有少少上網搵資料嘅能力就得

望下peter擺料聯合佢班熱狗水泥隊幾勤力
區選輸左之後已經早成半年係連登吹風話連登全部泛民打手
叫人唔好聽兒登仔講去投票，醜化35+係無用既舉動
情況仲嚴重過區選前吹風叫人投白票
香港人連連登都守唔著真係今日高登明日連登

Agree

依家淨係靠自己block人都唔夠做 啲cdrom都唔知邊啲人打邊啲人

老鳳會撐住，盡量問晒佢哋屙尿屹起邊隻腳

正是

Push

真係要考慮用一人一post 要求連仔ban 5毛/PR 公司

比支共ddos 味又爆ser

見唔到你點知個風向呀你同沙田YOU都係差唔多時間做野
望一望有動靜就知有事啦

我個人覺得可以有例外
例如 攬炒巴 dgx團隊 就免去積分
直接可以係顯版發文

任你講

，，

分唔到邊啲玩膠邊啲五毛

俾大家睇睇

一張圖話你知連登係點樣淪陷

岩呀 缺席棄票先係泛民做法

你覆緊隻五毛

箭囊300

推到admin做野

要求admin跟會員「箭囊三百」個list block五毛

唔通你講咩梗係我講架啦

不過沙田you果 team應該收得檔架啦
洗極新聞POST都無乜人氣

你地都係一次過跳出黎啦

好可憐 以為捉晒D鬼就會贏

依家連登已經海量五毛

found?

啲五毛全職打手，點夠佢哋帶風向

正常人又成日俾佢哋帶到，助攻埋一份

你講捉 我重以為你會消失果種捉添
我覺得識別到你地幾好呀

以前係高登識著D五毛 我都係R水吹姐
要講紅, 我重紅過你地啦

有咩人唔想中國強盛自己搵到錢呀
只不過係呢家一班廢人主事 你先會係熱狗 佢地先會係三毛
如果唔係共產黨班廢柴搞到咁, 你我他一早開公司賺大錢啦重係度同你同佢鬥打字咩

呢D時間夠搵幾球啦

其實用下腦就駁，但好多人都選擇接受呢啲謬論

冇錯

連登祗係個平台,情況去到一發不可收拾嘅時候我哋呢班人除時都可以另起爐灶.

又輸

咁係因為高登冇人上啫😂

何必呢？
同埋又分多一個地方仲難聚人

我當年高登過渡去連登嗰陣咪又係咁

將來就會越嚟越多

我真心覺得 熱狗同三毛認真係可憐既人囉
當然 值唔值得可憐就另一樣野

講真, 大家搵錢果陣 邊個會出聲 以前每個人都十分忍讓
網警管飽佢, 人人搵錢既話使乜維權
用錢能夠解決既問題全部都唔係問題

屌佢老味隻小學雞小熊維尼搞撚串個PARTY
明明美國隻黑皮狗放養中國 中國再養多廿年就有D本錢可以統一台灣追高科技
佢就搞撚到 台灣又統唔到, 最慘既係台積電拎唔到

你問點樣追50年科技? 成班共產黨垃圾淨係識走資拎綠卡
玩串個PARTY比人鬧幾句就喊搵俄羅斯
大國WO

----------------------------------
我覺得大家應該用呢個方向同佢地傾一下
係共產垃圾定係佢地主子廢
中國要人材有人材 要地方有地方 要錢亦有錢
就係無政冶人材

希望佢會衰過膠登

打工都要保息下架嘛
過黎吹幾句啦

真政治人材一早滅晒聲

唔會
只會越嚟越多5毛
變成第二個香討

波台咪 = 你口中件戀屍神父……

防微杜漸呀……

製造假想對立，打稻草人

佢哋最興

睇嚟你真係入世未深
佢哋成班做緊免費五毛都唔知

佢哋講嘢真係有人信？

你講高登假膠風果part咪正正係佢哋做緊既野
同埋佢哋唔係淨係係波台開post架

考慮吓一人一post叫連仔正視五毛/PR問題啦

啱啱望佢哋似抽熱狗水多啲

mon耐D你就明

我再留意下

企硬

未係
唔識分批登出？

點解連登會變成咁
明明波台好高質❤️